聖誕節過左咁耐 Admin捨得刪返聖誕icon未

阻住我用

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

關你鳩事

同燈飾一樣 諗住用到新年

最好笑係腦魔GIF個位俾聖誕腦魔GIF霸左